69遊行 響邊度加入好

年年七一 警方都會用盡辦法令遊行隊伍塞死咩
搞到啲人要暴曬 鼓燥
啲人又會就係響度叫口號叫：『開路 開路』
但根本就唔會有用

我地呢啲良好市民就好驚有人會用以下方式打亂警渣部署：

1. 集中一點 推開佢地啲鐵馬 等有路可以行
(唔好就係叫口號叫開路 叫到喉嚨沙都冇用)

2. 集齊響銅鑼灣某啲位先加入 甚至一次過響外圍集合 用人海突破鐵馬加入返

3. 響sogo集合shopping

我諗一定人多先會有效 如果得幾個佢地實會開咪叫人快啲行唔好停留 所以諗緊響邊個位集合／加入好

sogo個地鐵應該會封 所以亦可以諗定響其他出口出去再去返sogo個位

同問

Be water by friend
封左成個地鐵站咪前後一兩個站出
多人時請善用其他交通工具
路係人行出黎既

同問
草地定sogo

大家 保留體力,長期抗爭
6.9不散

留力直接係金鐘也可